《求屌醒》 2020 4月最強砌機List

已整合最終List : for打機剪片用

CPU - AMD Ryzen5 3600
底板 - MSI B450M
RAM - ADATA XPG D10
SSD - 1TB BLUE SN55
硬碟 - Toshiba 2TB Satan
顯卡 - GALAZ RTX 2060 SUPER
火牛 - Antee Nx650
機箱 - Silverstone PS15B-G

8500完美演釋最強打機剪片組合

而家考慮緊定係要ASUS ROG Zephyrus G15
Notebook

推

我已經分唔清你係特登串錯字定係真係唔識字

B550 6月出

顯你老母個臭閪漏白汁雞皇落屎眼再中出你老婆個卡

最後買左ASUS G15 Notebook
而家後悔了 mon太細

水魚 講兩講轉買notebook

刪咗post